【學生欺凌】德貞女子中學欺凌案 兩名涉案女童被捕

深水埗警區刑事調查隊接手調查，案件暫列襲擊致造成實際身體傷害，警員昨午在深水埗區拘捕兩名12歲女童

今次個別事件支持阿蛇，欺凌死全家

拉人原來可以咁快 721 831

洗咩你支咩持份內事

721 831

如果班狗做多d呢d
唔好玩鳩拉
玩放置play
形象一早洗到白

呢d案咁嚴重就刑事調查隊
噴下政總就重案組

差佬做返差佬就要幫差佬打飛機
黑警死全家

呢一代係咪食玻璃大
比人喝兩句, 琴兩巴就叫欺凌
比人倒樹椿打椿機果d 笑而不語

支持警察 嚴正執法

做份內事咋wor

有潛質入學堂 咁都拉

入狗屋陪瞓姐
交流下欺凌心得，精進佢地技術

12歲隻豬就

唔評論個別事件

好撚正
好想比班妹妹仔摑

睇片拉人
咁721條西瓜佬呢